[IOS/AN]神魔之塔 (31）神bug之塔的十封

LM

有冇巴打公會收人

誤中1001

lmmmmmmmmm

你唔介意全部台灣人嘅話可以加1926，20等，要多HK人嘅話就要問下其他Ching了

2000日老坑留名

唔該巴打先 申請左等確認

6日一個po

一定要上網睇攻略先過到英靈/黑鐵成就？

但我得200幾lv

獵人亂砌都過啦

你太多體力可以白撞，通常唔係放佢走就係打爆佢㗎啦

冇問題，我幾個禮拜前開小號Lv4佢都比入

Btw佢好似話收咗你

我睇睇

靚仔會長開po點同

12抽，1隻毗濕奴

35抽得保底梵天

上次白書用完啲運氣

上次白書20抽一套
果然要還的

上次頭6抽就中晒大獎，最後小閣王無抽到

小號4抽中哂 主AC22抽先齊ON LUN9

垃圾驚

印神點同幽遊比

這是獵人的時代，也是白書的時代

我仲記得獵人我10抽齊全套，幽遊要38抽 幽遊抽極都係藏馬

同你掉轉，獵人保底小岡

仲有兩個位

新手 LM

屌以上班人老母
我諗花妖無加倍12抽抽齊已經用完運氣

我冇記錯既話 我就係出第一次個時退GAME..

淨係記得打萬魔r1就出返黎

竟然冇重樓

好似光狂屌打

木果隻仲有一隻，神魔你好野

存音石係進化素材係伏筆

我好似想做成就用唔知邊隊水隊食左二三十粒唔夠回合瓜左，費事試埋三藏最後第一次係無打到張卡番黎

好耐以前棄左game
岩岩先發現hunter有合作
想問hunter個活動完左未? 定我已經太遲

我係禁都唔敢禁入去，根本打唔贏

太遲啦

過咗幾個月

棄左game無留意
係咪唔會再出?
頭先仲心思思想玩返

唔會再出

背包容量最多可以開到4000
快d開背包啦

我只係見倒497石

mh有話唔會再出咩

食完花生未 仲唔快d回鍋 Terry等緊買樓買跑車架

十封王潛解素材

仲有黑鐵好多石未攞

一次性合作 再開要再簽約 唔似仙劍果d1年約

岩岩開左新支線英靈 睇哂資料都係覺得好難打
存唔到技就輸硬

每次課金有無1%收入分比it狗

有分=有好表現=冇新bug
冇分=hea住做=出更多新bug

英靈好多都係天照隊加圍城s完成

Yes!
8抽得番梵天冇 畢業了

我都有天照
不過暫時都係用獵人打
Btw 禮包個d 龍刻禮包4$ 一粒石好像都幾底下

祝你35抽先中梵天

果陣好似仲係蛇夫瑪雅時代?

佢可能唔要 大獎呢

龍刻之日尾王係咪唔會再掉三星殻 今日打左20場影都唔見

我見 如果真係想急用 石。買下禮包底點

基本上買完 唔係要抽黑金既話 D石多到個個系列都一定抽得齊

平時打十場起碼都見到2-3粒 今日打廿場毛都見唔到

請問新暗印用2隻天秤個極限突破效果會唔會x2

你意思 其實 玩多排 d石除左 抽 限定出既野 之外
所有大卡池都會抽 中哂
所以非限定根本唔需要買石抽 岩嗎

呢排忙到仆街, 咁快又開第二個post...

大家供咗會未??

會，不過唔實用

買齊月包+課30送30+做齊活動
應該夠抽齊黑金外所有卡 好似係

唔抽黑金=獨立卡池基本上抽齊

冇乜其他隊員
諗住升多隻用住先

三十送三十？

間唔中會有 唔記得30定15

三十石都好貴下 百幾蚊

睇你做緊野定學生哥
用抽齊黎做前題神魔其實唔算貴
唔好彩都係35抽保底

咪當一次過供2期月包囉

最緊要唔好買啲柒頭禮包

好貴，百幾蚊

之前唔係話咩永久優惠場場跌咩，定我記錯咗

好少打，唔砌龍刻

放完啲細獎入呂何隊之後
完全對印度大獎冇感覺

呂 呂 火光印 露 何
入場八秒排珠

爽啊

大獎有啲難用，平砍都係百零萬，大把隊做到，仲要轉晒啲神珠

ching是咪你係巴哈開post

謝謝你了
我唔會再抽了 最想要光小獎都抽到了

神魔去電莖展入場費要50

咁貴架 知唔知便利店有冇飛賣

Terry咁都唔回饋玩家
Show神魔ac出嚟入場全免/半價
到時又多人入隻game啲數字咪靚啲
咁著數嘅生意都唔識做

直頭應該整條神魔VIP通道添啦，唔洗排隊入場

神魔咁多人玩，咪又係要排隊

返到嚟現實生活都有#6盾

暗雙週技7-->9-->12

渣ga 我7>12

下我都係喎

terry 做生意唔洗你地教

點睇講明講價即block但係啲人仲係咁send pm黎講價

有vip呀，送埋紀念tee同入場券

鐵價不議 d人仲問平一半得唔得

一開始應該set高d 反正9成9都會r平d

冇升過

一係就問幾成新有冇壞有冇花 壓你價

賣ac？

但係產品描述我已經寫得好清楚幾時買有無花用咗幾耐，都圖文並茂哂
然後寫咗5次講價即block都照有人pm議價
屌你老母唔撚識字

練曬印度神大獎複製人未

冇 各1算
唔係合作機唔洗練
同埋呢set卡太廢

有白卡，獎勵小朋友 免費ok?

都係嗰句
都係抽齊一套先
因為總會有上修既一天
不過其實過咗氣既版本系列卡真係唔太想會翻兜玩

根本唔關事
係香港人鍾意講價
比d着數就即刻放到

金句

我好有誠意買 平兩舊得唔得

金句二
學生哥可否平少少

金句1 有白卡有冇得平
金句2 想買黎獎勵小朋友

好多正評

唔愛神魔了

何家仙姑何家猜

今天的愛人是誰

仲有三個位

仲差一塊音符，打左成10場都唔跌

一百天幸福嗎 終於唔係送垃圾

一百日新手

講緊十封呀

應該抽一抽

未打

黑鐵係咪仲有一關隱藏關未開

打曬十封d音符未，最後一塊係咪勁難刷

第一日就打晒、D打3次光獸就跌左

我都仲打緊D

-6

剛剛打兩場就跌，total刷左十幾次

聽日就電莖
但完全無乜聲氣咁

好少宣傳

請唔到人
無人做野

原來係咁

上年好早出公布, 黑金瑪雅和合作拳皇, 今年靜晒

希望電莖節有新黑金news

電莖小妹
沒有技能
賣掉值5古幣

我估等巴龍離開卡池先會再有黑金

巴龍走咗喇

有鳩既小妹

比你講左先添

電莖應該只係公佈異轉廢物既姐

希望可以入印神隊

巴比倫神最終會戰勝歸來

應該希望印神入到巴隊

諗住聽朝去

唔g有冇一抽入魂

後日去，等你聽日實況

我有2個ac咁是但抽1個定點

10封王先係真巴神主神

巫女異轉未

三藏 龐貝 特哥 比次機會小弟啦

無切西亞，抽嚟把鬼

無暗古希劉備衰左之男
唔洗去抽了

可能我係新手 我覺得好多我都想要

我都係

三藏咁垃圾都想要

我連眼球都冇

無野想要

冇眼球+1，不過唔考慮佢
想要特哥恨咗好耐
又諗到自己冇妖隊，又想要櫻
諗諗下，都係要特哥，話曬黑金矜貴d
妖隊隨緣啦

+1 而家嘅三藏要黎托咩

各位召喚師大家好，

工程師確認了以下問題：
- 關卡「龍刻之日」龍刻掉落率設定異常

此問題已修復。明天 8/24 開始的「龍刻之日」的龍刻掉落率將回復正常。
受影響的召喚師將於 8/24 16:00 獲得個別補償（補償以通關次數及龍刻掉落機率計算）。召喚師可在 8/24 16:00 或以後時間登入領取補償。

另外，召喚師在 8/23 至 8/26 期間登入會獲體力回復劑 2 支以作補償。
為召喚師造成困擾，我們在此致歉。

幾時出咗龍刻武裝架

全部都係bug madhead嘅存在就已經係一個bug

原來係呢個 嚇死

笑左 打左十場全部都係2星

呢個副隊長有無減cd?

佛心公司 蝕住嚟做

有 減1cd

好嘢，又有體回補償
未打過龍刻之日，冇損失

大家咁話 又有賺

不了

主動5cd以下都有d用既

就咁咋

暗巴異轉圖

都係用返煉化好過

咩年代重3.5倍

2個都咁醜

幻化不嬲垃圾隊長技

咁幻化不嬲隊員向

台仔話等緊有隊長技 又話跌光神族符石已經補救

邊個設計既
直行轉橫行，巴比倫既特色呢
幻化隊長技廢，算，主動技咩料

薔薇 >>>>>>>>>>>>幻化巴比倫

都唔係垃圾到咁啊

咪俾3行光強心強囉，咩問題？

鈴蘭cd7
你話佢會cd 幾

睇埋cd再作評論

btw巴神由解放開始不嬲垃圾開

問題係好垃圾，copy冇乜人用既鈴蘭招技+強化珠，兩邊限制神，就業機會有幾多

信我，巴神異轉>垃圾印度神

4cd

煉幻幻幻幻煉

ok?

所以buff 梅塔依隻垃圾

點解係橫行嘅，打錯字定咩
好唔同喎

有得4cd先算啦
可能設計班人覺得加咗強化珠已經好勁，原封不動照搬cd7

哦 原來幻化嚟

打直變打橫

幻化打橫，煉化打直掛

我覺得算係咁
跌神符係意料中事，雖然係底倍得3.5倍但實質再高好多
以圍城計，以前跌18粒普通，依家跌20粒神強
隊伍技就算不變都有1.5，再上修就2倍
唯一缺點係橫行比直行難轉，但同時佢跌珠方式冇限死直行，即係容易消天降
依個版本玩全神，幻化有咁既隊長技幾滿意

諗落幻化巴神如果跌珠係打橫咁跌，例如自身加左右隊員，可能跌落黎係兩set心3 set木（或者掉番轉）咁咪配唔倒煉化巴神囉

要轉都唔洗轉就用返不知火舞啦

同埋佢咁寫似係random

光巴卡面

賓妹，不了

我果日都話撚左有bug嫁啦 女

巴比倫？Outdated啦

煉巴9倍OK

幽遊 hunter天下
神族食蕉啦

襟錯公仔

有玩家測洗乜哂錢請人

睇唔明 首消五屬同等盾∣首扣50%∣次扣100%

有冇人可以解釋比我聽 差呢個成就解哂黑鐵d關

聽日電莖節係咪可以係咁抽卡
咁多人留uid叫人幫手抽

成堆垃圾

係唔係要消五屬同埋同combo先打到佢？ 佢有盾好難打

係 首消啫

聽日開幾點咩都唔知
上網睇咩資料都冇

點會無
開早上十點到晚上十點（體驗區同演唱會區唔同飛）
Hall 3 電莖節
Hall 1 電腦節

好似10蚊就可以入場

係咪呢個網？真係連開放時間都揾唔倒 會場係咪有門票賣？同埋佢3個票價又係咩黎

Terry: 神魔玩家免費進場

50蚊好似去睇比賽 可以入電競+電腦
30蚊就電腦電競
10蚊就電競

真心一問你地喺邊度睇倒資料

即係每樣珠要5粒先打到佢？又要解珠又要打13e

唔一定要消5粒嘅，其實可以上youtube睇平民百姓嘅5屬幽助隊

咁如果我只係去神魔嘅攤位係咪10蚊？唔知有冇get錯
250，120，50：比賽+體驗+電腦節
30：體驗+電腦節
10：體驗
神魔攤位是咪體驗？
屌，完全唔知自己睇緊d乜

神魔攤位喺體驗區內，D03攤位

即係淨去神魔係10蚊

感激

今次一抽入魂係咪無限排抽到心水卡先登記UID？

登記左先抽

頂，咁咪得一抽
台仔可以無限排，香港玩家係地底泥

十封幾時先可以打第2層

香港玩家=狗都不如

上次香港都係無限排

應該下次台灣都係咁
咁樣都好、可以截斷一堆人流

又要番工，咁啱呢幾晚又唔得閒
好想去一抽

咁死得啦 原先諗住10點入場刷黑金

射左

我睇左啦、睇唔明先問下

首消-首批消除
五屬-要有5屬
同等-組數要一樣

會唔會著件vip tee去

諗左成星期都諗不到梵天可以點組

梵天 火印 木印 天秤 九封/解盾卡
基本配置

火木印傷害集中梵天
天秤加秒&共鳴傷害

正 又多抽

玩番咁耐都未抽中過

冇記錯嘅話登記左先抽好似係用黎防止抽左之後睇下邊個id缺依張先落佢id

並唔係抽左一次就一定要要左佢 抽唔啱可以再排過 (p.s. 上年去係抽完先登記 唔知有冇講錯到)

我到左門口 冇人

上年係抽完先登記，因為可以無限排，唔要張卡就同佢講唔要，要嘅話就比uid佢，用黎入張卡比玩卡
上年排左幾次都重複，乜都冇要到

去咁遠 番緊工

我上年都有去啊 我明上年係點啊

但今年剩係可以排一次咩？唔係可以抽中先要咩？但限制係登記左id先 唔可以抽完睇下出左咩卡先決定落咩id

如果自己去嘅咪一直開始落自己id 抽中先要 上次台仔好似都係咁

我上年中到想要 但今年課多左 冇卡缺 諗緊去唔去幫friend排 如果剩係排得一次 咁我去黎好似冇咩意思

等到10點就開始排一抽入魂 等巴打繼續報告現場情況

今年寫明登記uid先 我冇睇呀

連登代表頭位

btw 應該開始有人？

我都冇睇 今年唔似上年咁有網站睇晒啲資訊 冇乜野睇所以冇睇 但上面有巴打覆登記左先

靠早泄巴打幫我地睇

今年只係可以抽一次咋
我天照+10石

mh我屌你老母

香港玩家狗嚟
抽石唔比無限排？

屌 我另外得5隻羊同天貓

辛苦各位勇士付出 我安心番工了

我屌你老MoHi

十封係咪淨係開左一層

宜家先知

諗緊係咪又要解咩成就 明明儲夠5粒音符

新環節「狂歡命運輪」，獲抽中之參加者有機會獲得100粒魔法石！

巴打知唔知依個點玩？Facebook copy過黎

返工一樣好遠

屋企去番工20分鐘到

terry:得幾丁友俾你無限排咁你咪唔洗課金

又近又冇野做嘅工 人工如何？

係

廢青工 都係 10幾k

要搭成個鐘先到公司

暫時都夠用 佢就黎又送10 格

Quit

30分鍾 但我村屋所以去邊都遠

夠咩丫 開啦

夠啦

最憎搭地鐵

電梯口塞到爆，仲要啲人唔排隊係咁側邊攝入嚟

我搭巴士，新界去中環返工，寧願慢d都唔搭地鐵，通常無位坐

30蚊入場抽過氣3藏

之前有POST訪問中環番工人士人工
你係咪月入5萬果D朋友

佢日薪5萬

我都想 ，打份牛工，日日都做到好累，已經唔知人生有咩意義

為了課金

如果神魔都執埋呢

現場多唔多人排？
除咗一抽入魂同轉轉轉，有冇活動有得拎石？

為了買起間公司

唔多一去就抽得
你有耐性可以玩擂台d活動拎獎品
不過應該係3樓買10蚊飛入
我係地下比人水左30蚊買埋電腦節飛

30$真係呃人

我好少搭地鐵

屌番左三個鐘電話都唔識響 又冇客

幸福
雖然我都係

我行路返工，十分鐘

每個月車錢都夠我課多150石

我通常會去巴士總站搭車 就算唔係 都會去一個一定有位坐既站上

每個月車錢...300蚊買到幾多石

建議大家可以10蚊都慳番

屌呀, 無得好似上年咁瘋狂排隊排黎做乜呀

between, 想問個團體戰係點玩法

我上年排左四次, 抽到百搭
完全覺得排咁耐係值得
今次咁玩法無晒癮

垃圾活動分2邊陣營打關卡
贏好似有5細雞 1體力劑
輸有3細雞
個個輪就00-99抽number睇UID最尾2隻數字 抽到十條友就開始玩

有冇現場情況嘅相睇吓

今年唔洗晒錢時間去

我有free tickets，今日入去行下

一陣我會去，到時候再影

走左啦 拎左火巫送個頂帽
想要既又抽唔撚到
另外想問各位仲有冇小雪閃卡想回帶

痴線, 個機率仲細過中六合彩

火巫會現場派綠帽?

玩垃圾活動之前會派十幾頂 有紅色有藍色
我都想收綠帽 捉佢去後台做運動

似乎頂帽仲吸引過啲活動獎
有無頂帽既相黎下

都幾靚呀

中菊哥

你想印出嚟再揾佢簽名??

好心MH就拉阿虹伶做次3D Scan,
隻火巫figure搞咁耐都未掂.

我早幾年玩去動漫又係佢2個
回鍋番黎又係佢2個
好想j佢

是咪係淘寶買返黎再另外自己痴張貼紙上去?

原本諗住聽日去睇下有咩搞 但宜家可以慳返

臭雞

仲係卡主黑鐵十一章第三話

冇幽助好難解

煉化無左消5粒跌多1粒

15億？
飛影輕鬆一拳打爆

或者你有無九封/幻化狂魔+眼球，應該加多個界王拳都打得爆

廢撚到。。。

試緊

想問下姑獲鳥未滿技,值唔值得食大鳥升滿佢?

好似OK喎

「睿哲的開導 ‧ 安努」已將畢生絕學授予「巴比倫主神」，異空轉生後的「巴比倫主神」已無須「安努」的輔助。「睿哲的開導 ‧ 安努」將閉關苦修，繼續探研新知識。

見到呢段笑左

直接收佢皮

公會任務

CD 10... 乜撚野事
蛇夫CD 8 都15秒佢先10秒

一如所料係附加無視燃燒同腐蝕, 但都係好廢
唯一係水配幻水食正2.2 倍, 其餘屬冇乜分別
如果係咁幻化仲開心過煉化

佢係咪打錯2 同3

哦，係5跌4

30粒燒同30粒腐蝕全面進場

勁撚到

入場1血, 全版燃燒
再盡啲封技一回

好事黎既，唔洗浪費號角異轉

CD5 半版轉屬同心
都抵用

廢

如果固定就冇5cd

技能:使用魔法石
效果:無視所有盾及負面效果，只要魔法石足夠即可無限復活

值得

每隻巴神異轉2隻

有咩用?

炮兵幾時多咗4昇華

試吓注入啦

清背包

有啲衝動，不如你試下

我冇中bug 有嘅話100靈魂我唔介意

咁就唔洗擴背包，可以用d石黎抽卡

放隻火印入場直接排算鳩數

5屬巴神5隻

其實朱翼我覺得刷得過架啵

火獸隊囉

龐貝冇劍虎係咪玩完？

一抽入魂抽中仙女座
後悔去咗，好似連車錢都蝕埋

活動少得嚟仲好悶
團體戰隨機分紅藍隊，輸贏同公會戰一樣睇運氣，而d獎品唔知幾時派
休閒打機時間安排人上台過關，同擂台賽一樣但唔係排隊，而係隨機點人上台
幸運輪抽UID尾二兩個數，通常一個時段抽得兩三次就完，抽獎名額得10個

除非有超強運氣，否則唔建議join
如果只想同女將影相，都要睇運氣㗎

龐貝隊只需要龐貝

得一張

唔係可以入場即減5cd咩？

可以代替鈴子複製人

鈴子專武=鈴子，無複製人唔洗玩

Pish

96 點先知有咩未做

睇下有邊關咪著燈

查緊

屌你老母 又唔比打死佢 又中毒 隔離兩隻又大力

用睡魔

今日會去蒲下頭
大約12-3左右
會去既可以打聲招呼

你咩樣

口罩vip tee

口罩

病病地呀

唔想比人認得你

屌 唔記得

G-dragon

有冇ching可以分享今日既團體戰網址

條隊根本無乜人，唔使點排隊（尋日）

今次應該都無咩料流出

負乜撚野評啫，on99

今日多唔多人

正評返

冇特哥想做地獄水神雙成就點搞好，濕婆隊好磨

你竟然無特哥

我都唔係油王

水妍配特哥

英靈等亂入開隱藏關係咪有BUG, 打左十幾次都未出過

幽遊未練滿技是咪仆街鳥，唔會復刻練技怪淨係可以食雀

Yes

留一個位得唔得
陣間退會先

凱拉嘅話爆晒成就等星期二

地獄r5個毗濕奴做咩變咗自殺
係咪bug嚟

5回0攻仲有4rd

哦
原來60000血俾巴龍踩過咗

求組法

上面張圖
最好蛟龍滿技

求配隊

水希夠唔夠做

求其擺曬增傷解版咪得，特哥有減傷

虛影 英靈 所謂的強大 成為王的覺悟
第三關有亂入先做到成就, 就係打極都冇

攻擊變0要擠狀態，王二全開＋無視拼圖龍刻應該唔難

第二關已經可以帶你番屋企啦，打22000，好難撐夠血，除非神天降秒倒

減傷減咁少

第一關俾你儲技，打死右邊，左邊可以慢慢打

希隊儲技

首消火咪打唔到左邊囉

跟住就會係咁燒個版面

紙皮假膠推po

我渣呀嗎，咪要上黎伸手問野囉

燒兩個位有幾難

渣ga

唔係消一次火就燒兩個位咩

咁係咪即係消一次火燒兩個位，再消多次火就再燒多兩個位？

唔係

係燒另外兩個位

換位 晏d試吓先

得

岩岩dl返落黎玩 淨係齊希神北歐神埃及神 路西奧丁 十二宮 西遊神 狂魔
五屬異界 龍使 同埋光暗巴比倫神
想知應該咩方向練返啲隊 而家暫時得隻暗希升左
唔知啲體應該用落邊到好 主線又卡左係9封到

我知好多問題 但希望都有巴絲可以解答下我

btw我本身想用神魔健檢條link比大家幫手睇,但唔知點解入完uid同活動碼 乜都見唔到 順便問埋

聽日Join

儲石等黑金
或者想玩印度神等下五稀有up
而家可以刷下錢打下遺跡儲石先

打下十二宮突破，好多都好有用

睇完HSU 暗印幾勁咁 好想抽
火印好廢..

仲會有人睇Hsu

未睇過
呢個人有咩事蹟

我YOUTUBE佢自己RECOMMEND 可能之前睇龍刻 掛..

神魔打手

成班都係嫁啦 hsu redkai 百姓

一個都冇睇

係人都知係官方養㗎啦
叫員工貼切過打手

暗印試完唔差㗎

水印傷害好低..暗印平斬都幾百萬
火印仲唔掂

一開始唔是得屎來母一個

屎來而家囂過雪橇
佢簽咗EEG電競部

想當年仲可以直播1.25秒轉7c 老啦

求水研隊組法

多謝阿紅，你嘅片終於有用了
水圍城好似有一個buff？有嘅話用水圍城好過伐樓那

108combo

教下我得唔得

真心：鳩撳

108combo唔算多，最重要係分數（90000幾唔算最多了）

今日簽到第六日，我係咪少咗一日

水希擺嘍啰做乜，本身都有神族珠，圍城全水神加combo狀態啊ching

佢新手 佢渣

冇少 啱數

開龍刻果陣將部電話打橫擺，兩隻手指一齊狂禁就得

me too

星期2先係第1日

炮兵點解突然之間變左可以4昇華 ，今日禁可昇華都無顯示有炮兵，而家又突然有

入靈魂入去會斷線

7月14

gg

三國2定印度廢啲

印神

Why not both

點解打橫擺

所以我都話擺水圍城好d，本身諗住過唔倒就轉番水圍城，起碼首消全版，中間d龍刻用消除符石就好易回得番龍刻

平時轉珠當打直
我諗

你試下咪知

食左飯未

梵天好爽、不過好易死

傷害好低 ，同埋下下要諗唔首消某屬珠，都幾煩，老老實實，暗果隻先係1%大獎 ，水就狗也不屌

濕婆真係好撚廢

垃圾 10石智取

孫策好似仲高傷

頭先打地獄Chok到個Bug
輕鬆過

我就唔係咁睇
3隻印神係就係唔算高傷

梵天雖然難用
但係可以做到其他隊做唔到既野
有火印幫手會好轉d

濕婆有減傷、打到既關都有好多
特哥唔可以借卡、當另一種玩法都好
而且用木印就可以拉返高輸出

相反暗神體系雖然強大
但毗濕奴食版面
呂洞賓實倍比佢高一倍
唔靠天降暗都高傷過佢
比呂洞賓可取既係主動雙狀態同頭5粒珠有蛇夫特性

單純印度神三大獎黎講咋，如果計埋其他系列，強度排名有排都未輪到印度神，呂洞賓梗係勁，其實印度神細獎已經全部可以入呂洞賓隊，一開波就常駐增傷，所以我話呢版其實係buff呂洞賓，加上何仙姑又勁左

孫策buff完其實都叫做唔太差，起碼玩法都算特別

繼續chok bug咪得，得左

單三大獎我都係
火>水>暗

分享吓自組競技場隊伍, 可以唔睇關卡, 一隊輕鬆打晒
幽助 真田 木主 哈勃 妲己

這隊齊五屬，為讓幽助變身開大靈丸, 下回變5屬強化直行

其他隊員功能：
真田 解5回7+Combo狀況
木主 加三行，快D解累積符石
哈勃 解電擊首消追擊
妲己 解指定形狀、combo盾

而且血量達40000, 基本冇可能死

諗左幾耐？

三隻小豬愛轉珠

唔係我主動Chok
而係我放完招技就Bug撚咗
講到好似我問題到

咩技會bug

make black dog great again

del舊apps唔小心del埋神魔

無稀有del game

儲石等黑金
無露娜好多隊都收皮

擊倒 木龍牙棋 1 次－－開放關卡：魔族寶庫
屌你老母打左6場都唔撚見有

所以我果斷放棄

all in抽露娜

亂入狗

個日去電莖有朋友仔教我黑金先抽合併
我之前差d all in下章

0加成

真田換仙水、0戰力消狀態
妲己換藏馬、0戰力排珠
幽助變身本身已經解到5屬強化
累積珠就索性帶一隻轉果隻屬既怪
電擊首消可以用宇宙光魔（慳20戰）（無頭肥佬）
甚至係空轉撞埋附近再疊

最後一隻眼球尾王加combo加傷害

好認真咁俾意見

十封打極都唔出D音符

雖然組得0加成都預左冇分
不過都盡量打高少少啦

我琴日最後第13定14 次先撞到

0加成冇高分唔緊要，咁組只為快、穩、唔使考慮
肥佬魔無哈勃咁穩，比如遇到首消光追擊盾，開哈勃多數心多過光，很容易疊光珠

啱啱幫人用水希打全神全水成就，
R1打咗3次先打死一邊，然後磨起水妹技(技8 )...
順利打到尾王R1，入場第一轉天降冇力打三分一，
仆佢個街缺心珠又搏唔到天降心出局。
臨死前見仲係缺心，但食石搏第二輪，
𨳒佢老味，有心嗰行被佢轉走咗 。
不過出局前個版面超靚，又啪多粒石。
順利過咗入R2，版面又係靚到鳩轉6combo。
兩石拎咗個龍刻
唔齊卡真係好惡打成就。

唔齊卡預左要食石架啦

有一石其實食得幾揾笨，雖則條友覺得好扺。
我唔覺得粒龍刻值囉

最後都係down返，難得會長好心收留小弟

3930申咗

留名

等緊佢轉綁定

仲未玩到？

一開頭開ac綁咗新浪，而家無用廢事第時唔見ac，去咗客服改返綁fb

等緊佢搞

唔齊隊打到三星龍刻其實好賺
我分身都好少三星龍刻

今個post好慢

垃圾系列 垃圾巴神 想點推?

有無巴打試過
知唔知一般要等幾耐

如果我而家login返舊帳會唔會有影響

咕姑固

覺唔覺新肥料要5屬咁食好搵笨

覺

宜家先知?

煉化巴神勁撚到

屌打未解放巴神

不解又擺

Up乜春

掉落率好低，打左十幾二十場先兩隻

完成

連瘋頭都用唔到

Cls

5隻啦

新巴神 唔落火木暗印度是但2隻等於哂鳩氣

夠傷WO 係無生存力

5屬各一煉一幻都負皮
呢度D人全部唔練卡架?

睇完蘭布達個故事

隻10封王憑咩做到封王

All 5* 1lv1技破地獄

下個地獄級有幾多招燒珠腐珠

唔洗下個, 就上一個水巴已經完全屌打
但就係要遲一星期先異轉, 吹咩

it狗寫code跟唔上關卡設計部速度

新肥有冇咁好跌 打一場已經2隻

光暗巴神唔錯，暗巴都係雙子carry,光巴有皮卡日月狼何仙姑，唔洗玩制服

唔玩制服食唔到神族石有d唔抵

光巴咁配撞撚晒

制服cd太長，不了

無話全部擺曬同一隊

元素之力感受到杜穆濟的疲憊，於是造出幻境來撫慰他……

撫慰木巴既方法就係光巴離佢而去

等佢可以去搵切西

切西>>>>>光巴

異轉完巴神都係覺得無咩特別，可能係巴神以前太屈機，期望太高

墮天仲唔開放昇華

暫時覺得轉都費事

太遲了，頭先狗衝用左好多隻號角

下版有機會，可能解放埋，因為八仙之後已經無嘢復刻，全部合作

儲定靈魂好過啦
以後一次昇8隻呀

靈魂而家都可以直接買，個禮包送5000，吃相難看

新手老手都方便左
5000魂先岩岩夠昇華一個系列
靈魂日一場約130靈魂
要打38場、中等玩家約10條體左右
你想慢慢刷定係點

你都識講送
個禮包重有7條體水

得你先會

昇華完主動同隊長無變都係垃圾

你d油王直接抽就得啦 ，仲有2萬幾魂，夠用啦

食到技10都係零經驗值 ，好似之前菲爾卡個bug咁 ，討伐d獎勵又無得一鍵領取，禁到手跛

趁今日體半打咗十封第一層
23珠起始盾諗咗勁耐轉珠模擬 解咗好有成功感

btw個暴風盾唔係話搞番掂咩？點解仲lag過以前
以前一條龍捲風唔lag，兩條lag
宜家一條龍捲風lag到hi hi

Pish公會任600分

打咁高分做咩

要打一千先有齊獎嘛？

你2400

... 下？

唔係600 咩

會長我唔係600分咩

...

想問下公會人名隔離Grade 1,2果個章點攞？

間唔中開放競技場試煉嗰陣打

有冇人答下 夠分我唔打啦..

好pure好true😍😍😍

點解顯示600既

負皮應該係嫌你做咩唔練夠一煉四幻

我有一億隻號角我會異轉5煉5幻tim

新手分數x4

...why

好好笑

睇下佢引用邊個先

睇唔到

陰公打咗14場水公任先跌得一張水點心
純粹拎一張開圖鑑都咁難
睇嚟1000分內都開唔哂火木光暗

十場左右跌哂5張點心+亂入..

認真 點睇我都係得600分 真係唔洗打?
1000分先有LV10 后羿..

冇用架攞唔都擺 廢事晒背包啦

熱血新手的話⋯

BTW 熱血新手黎緊記得刷鳥籠同影相機

想點啊你

新手打機唔洗你地教

邊關？

...我真心問

你公會果版係600分就600分
拿拿聲打多400啦

物靈附身.木
物靈附身.光

就黎復刻

見到記得刷

P.S.而家係物靈附身.水
沒乜用可以不理

笑到嘔血 係咪仲係以為緊人地話"你2400 "係同你講?

明明句2400係同阿史講

可唔可以開過個post

終於有人講真話

知道了

點知

每次都係話題終結者。唔開po了

好鬼悶
幾時有新野打

存左一日體 5分鐘又等第2日

唔好啦
我睇你啲post 覺得好好笑 好開心

竟然話悶

正常都係悶喎

佢都唔正常

巴哈姆特要16.1先打得

堅悶，唔洗刷練技怪，公會任又打完

勁耐無玩過 而家淨係登入拎下石
光隊而家咩情況

都冇咩野可以打 雖然黑鐵同英靈都未過哂

兩隻亂入都技冇乜用 咩常我同月義

其實你係文盲可以出聲

嫦娥同月羲

光隊種族歧視

四個分支：
全神/神魔、龍獸妖、人、藏屬（神+3種族混搭）

神魔：路露核心、可放魔功能卡
隊長：希/巴

龍獸妖：明狼核心、光精獸 +功能卡
隊長：道羅斯

光人：全人限制、古拿比加/仙水核心、大量功能卡
隊長：古拿比加/仙水

藏屬已經比較弱勢、等過年buff
組隊核心類似光人+龍獸妖

其實你係眼盲可以出聲

冇大肥 連公會任都唔想打

常羲

真不愧係讀心之塔
打公會活動刷暗史萊姆
打咗23場得六隻暗史

打暗之亡靈塔

之前唔打9封？ 半體 再加半體/雙經 仲要必跌 刷哂5屬

諗住公會有得刷史萊姆，又有分，所以冇理9封
點知掉落率咁低，一場得兩三隻史
以前公會活動掉落率冇咁低

宜家唔係必掉 係淨刷一屬唔化算

啲點心係咪五屬各一隻咁食先會有150萬經

On9 4隻大肥都多經過佢點解要揀食佢

因為點心唔阻背包位
大肥阻

但大肥要餵300k經畀佢先

利申：唔識計數

唔關事
你用都係用千年黎餵佢地（重要抽到exp加成果陣先餵）千年而家多到得返呢個用途

實際都係大肥抵d

刷咗一輪先知唔對路 逼你刷晒五關

佢而家5日各送一隻、唔洗cap新卡超稀有圖可以唔洗刷就咁攞

專整埋啲垃圾

小怪係畀新畫師熟習神魔畫風

其實都有點想抽印神 d細獎好似又有用咁.. 凡天就不了

梵天真大獎

開爆啲位咪唔怕冇位

195 暫時都好夠用 因為冇抽卡

1950都唔夠用啦

4000都唔夠用

練爆5屬史萊姆、守衛、巴神技怪未啊

冇wo..巴神我都有光既 但上網睇又話廢
我打緊黑鐵咋

................................................................

獵人之外其他都賣得 信我

你係咪想玩單機mode

我黑鐵 10封未打完..仲差好多體
有機會我會刷架..但未係宜家

40體一場 等左成日先打得3場

咁飛影個D都幾好用既 都好後悔冇抽 幽助

終於睇明左水木幻變15+符石..
原來一定要帶馬休..

打主線會趕過打限時

儲咗100粒石左右，應該抽印度神定等黑金？
黑金按排期應該係呢個版本末，遲d又有合作
唔知勁唔勁，話唔定到時儲唔夠石抽唔到
印度神畫得咁靚又想抽下

認真，印度神畫得好樣衰

眼球鳩轉都得啦

我覺得今晚UP 10抽就算, 唔中果D 抽黑金時做補完

就係試過唔得...

卡面根據神話形象嚟畫，構圖豐滿，人物比例冇失誤
負責既畫師有水準，畫功好，冇崩位
尤其是毗濕奴，畫得好霸氣

都係既，獨立卡池又淨係得5古幣

好怕抽古幣中重覆白金
寧願換卡來造武裝龍刻

上次宇宙過咗無耐個黑金就有宇宙
好彩嗰陣allmax 無揀到巴龍

咁你揀咗咩？

木巫
因為又解放又昇華又要食雀，練一張成本好高
之後過咗兩三個月先抽到第一張

一抽濕婆

三隻梵天

啱啱抽咗兩野 毗濕奴(第三隻)、濕婆
差梵天同光印 收手算

10抽得一隻暗大獎

控制唔到我隻手
應唔應該博埋梵天？

今日35石搞點三大獎
合計只用45石完成
好難抽咩

300冇濕奴

比小朋友抽真係唔同d
8抽3大獎 等完左加倍抽埋d細獎佢

13抽

0抽0大獎

兩抽兩濕婆
話說係咪得梵天有複製人價值？其他可以互食

抽曬所有石
22抽兩暗一水大獎
我應該係抽完暗大獎之後收手

5抽想中大獎算唔算貪心
抽到邊隻好停？
利申：冇石

7抽， 抽到頭三張濕奴，最後個張濕婆就收手算

10抽2濕婆 垃圾game

奴仲易中過地雷卡

本身想要光 木 暗 3抽都夠皮了
本身有水個兩隻 起碼冇重複

屌你個閪木印有冇咁撚難中，廿幾抽先中第一隻

未加倍前抽左兩下一早中左

沙僧+木鬼 再補上眼球
利申 馬休 古拿比加 失敗左

屌on9 贏左之後彈app 就卡左係到

14抽先中暗印 3隻濕婆加一堆小獎

1515盾排珠要練習手速
如果你有阿土伯/大蛇/天叢雲絕版卡 更好解水木1515盾

抽到火木光細獎已經夠

仆街唔知幾時賣錯左隻木印

10 抽6木印

個friend講話廿抽淨係得兩隻濕婆大獎, 冇火同暗...

拎佢個電話睇吓抽到咩... 𨳒你!! 有5隻濕奴喎, 唔係喎, 仲有隻技10進化咗嘅?

驗眼啦!!

係冇梵天同埋隻垃圾伐樓那...

我仲未太識點用個個1515幻化位

更好解應該係古拿比加+船長

4抽毗濕奴唔使課金了

你唔係抽左十下再抽4下咩

十下嗰個係第一個ac 2隻濕婆都夠膽死比我
啱啱4抽係第二個ac 有大獎有木印就收手了

Ios除咗jailbreak之外仲有冇方法同時玩兩個ac 宜家成日要del app重裝好麻煩

抽前標是木印

主帳5抽無伏: 濕婆 木印 光印 暗印 木印 (之前送一抽是暗大獎)
副帳5抽都無伏: 濕婆 濕婆 暗大獎 木印 火印 (之前送一抽是暗印)
英文帳伏到仆封: 濕婆x3 暗大獎x4 (保底先中竼天)

無

用電腦玩第二個AC

買多部

買多部不如供養Terry更實際

將堆印神放係巴神到做隊員實際d

7抽中哂3隻

好驚gnn出黒金

未出糧
印神抽左三次保底先齊

有無咁好玩要課咁多抽垃圾

新手好少咭
盡力抽齊每個系列

3次保底

呢關冇龐貝可以點打？
火外防90%

梵天

3次.....

冇乜火屬隊長

等有再打

眼球 天照都強 不過你冇隊員

睇數據 用獵人硬打都好像得
古拿比加會唔會都係計10%？

唔知 你試試 帶多幾隻奇犽救命

獵人你放比斯姬界王拳硬爆囉
不過你要解左d ？珠先
佢重要首消全心

飛影都好像打得過 但中又有木強指定盾...我再諗諗..

比司吉？

咁不如留錢抽黑金複製人

我以為新野黎比斯姬

爆po未

好撚難打d關 成日輸

渣嫁

下星期繼續養生

抽到新卡又係唔夠打 key卡永遠冇 ..

今時今日先出哈沙造型，mh
咁奧丁毒龍造型係咪下年先出

仲未有新黑金消息

仆街啦 唔見左紙皮哥哥

都唔知點過關

潛左水

神魔好悶
呢排日打夜打傳說對決

印神升技寵打咩關

公會任/4封

今日出黑金既咪即係倒自己米叫人唔好抽印神

怪彈都唔玩啦？

咁之後先升

又好似係 你啱 不過今次個黑金週期好似好長

有，裝英文版

英文版人少，好處有
(1)唔多hang機，改版後唔使排隊
(2)競技場好易上傳奇甚至王者

冇能力經營3個ac 英文嗰個已經棄咗

1個都就快玩唔切 仲話2，3個

俾人拉咗入坑玩怪彈
而家玩怪彈仲多過玩神魔

今個系列完全唔想抽 廢到

我好似用飛影求其都過到，飛影＋軀＋木魔，木強化拼圖開組合技

召喚紙皮哥哥

無稀有棄咗

你抽左印神未

啱啱幾日去旅行所以好少上連登
5抽一毗濕奴

我而家有2石
之前爆咗30石瘋狂開背包

以為你失左蹤，搞到我連神魔都無心情玩

近排無玩了，刷極運刷到悶

有無人開game要download三千幾個檔案 ？重裝完又破圖

我又無嘢喎，正正常常
i7

而家五屬史各二三十隻

今日有冇地獄級

兩個復刻

木魔係？

你鐘意

得大天狗同 心轉木個隻

天狗囉

槍哥

嚴重重創 大小號都要保底先中焚天
大號仲要抽凸四抽先中濕奴
開始懷疑我係咪唔啱玩抽卡Game

陰公豬

唔緊要啦，儲下石等下版合作又有得抽
反正有得復刻

抽新黑金既日子近了

大號無加倍35抽一套+電競一抽=2隻梵天
小號一抽中梵天、無加倍10抽+加倍3抽齊晒全套
How see

小號幾多lv

常羲100%亂入

850

好似又有bug

我用犽傑隊打公會活動，去到王關
開董卓
開犽1(未變身)
開小傑變身，跟住左邊個狀態得返1個（正常應該兩個），啲霧化珠都無咗變返正常，小傑變完身無跳起，兩箋技能燈都無著，但開到技

好多問題

一開game 3000幾個更新檔仲以為無啦啦重裝左個apps

需要刷滿技？

個FD隔離12抽中三大獎Tim

打到冇哂心機 瘋狂死 死左200幾體出去

乜關都打唔贏

比d耐性儲下卡 升下卡先啦
下下比你條新手揸隊獵人打爆哂d關既話
班老手玩黎把撚呀

明明話隱攻99%
點知係隱攻99%再加一下普攻 我冇開念能力就死左
成日唔明d描述 一係唔記得 個盾/首消 屌奶媽

潛番幾日水

阿史是咪用緊iPhone

其實神魔最好玩唔係轉珠
而係你睇完關卡資訊之後
自己諗下點砌隊去對應個關卡

Yes

8仔大機

唔係呀，我火希硬食過咗喎。
佢扣完血唔會打多吓。
你係咪冇回滿血？

過咗啦。
頭尾火希+全火神
求期執咗黑火妍幻化火北撚燈火天使。

2年前既地獄都討論

5年前嘅驚都重玩緊
2年前算得d咩

考慮換新機嗎

唔換住

我滿血肯定

會長，想問下公會任務每1000分會有幾多金幣

我都唔知點計 每次都係130-150個左右

啫係我哋打高分啲都唔會多啲金幣？

1個=100000金幣？

得咁少
早知刷錢算，好似化算啲

仲諗住可以一夜致富
多個0咪好，10000分都同你刷

大家咁熟，叫靚仔會長俾多d你咪得

咁對其他成員唔公平嘛

發覺印度神最大問題係唔夠血，打新關應該連小王一野都捱唔到，啲小獎又冇減傷，尻尻地

又想抽八仙..

明眼人都知

有無雙子，無就唔洗玩

冇..又想抽雙子 雙子KEY卡冇

除左隱身個關 根本好易過 99% 又加普攻 DLLM

其實
只要你秒到左邊，回滿血 就完
難係邊到

你係有幻覺定中bug
幾時會99%+普攻

我頭先就係呀 我殺完左邊 (同時間開比司吉) 回滿血 一定滿 跟住冇用念能力 佢99%秒比我

唔想再哂體試多次

好奇問一下 你帶咩隊員?

比 古 火巫 水巫

求其一隊都秒過嘅關...

你比左邊打完仲開到比斯姬招技

帶隻炮兵咩都搞掂啦，再唔係直傷龍刻

是咪開左火巫

熱血新手唔是抽咗巴龍咩
巴龍射都ok la

99%會乘火巫架

係咪開水巫冇回到血
我雙火希 中間是撚但4隻火神
冇腦過關

異轉暗巴ok ,其他四屬麻麻地

龐貝8回合

垃圾巴龍瞓住過

上次講左今次比多d你

我相信係隻火岩領主見佢咁毒，
忍唔住補多刀。

會長

古... 酷拉皮卡 (古勒比加)？
咁似係開咗絕對時間

華生

自殺當追打

下個禮拜係咪除咗輪迴無活動

靈魂體半

我唔覺用獵人會洗到8回喎

ok
瘋狂刷靈魂

課夠150石刷

成功轉綁定

上面全部都錯

錄片

想問今個版龍刻之日係咪新增兩種空殼龍刻？係邊兩種？

係，thx

癡撚線

咁熔爐係咪都熔唔倒龍結出黎？

都未開放龍結，你話呢

用道羅斯囉，雙週都話難打

岩岩去官網回報競技場BUG,
唔洗10分鍾,即刻回EMAIL+送番1戰魄
又幾有效率
Terry

風化珠bug黎，btw咁都有得r著數 ，我又試下先

又話填返份服務意見比佢就有機會中獎 寄咗5，6次都唔中獎

補償左100體

2次狂歡中金幣1.5 +經1.5 迫我打金幣日
仲要用海盜王 光屬2倍

有冇公會收人？

一日推一頁

輪迴用傑犽好容易卡五屬珠，開主角都繼續卡

咁夜未瞓

好多15+ 30+...
想做球比梵天

梵天點破直橫雙重石化？

就咁轉咪得，佢天降兩次，好似巴龍咁

隻六臂爐兵唔轉機械珠出黎嘅

btw 果個好似係三重石化，唔開技回復版面，手轉要解三次

3機械先轉

我有放3隻機械啊

啱啱搵到原因

現在有Bug，未能即時修理

種族符石依樣野衍生過幾多個bug 出黎

自有神魔之塔以來，Bug是積少成多

輪回果個係三重
利申 抄戳哥過到

係，應該無乜人直接手轉解石化，見巴哈都無人講😂

手轉解三重石化要疊珠好勁先得

分幾次解咪得

我係疊珠解
最後一ROUND差兩粒兩重風化

之前打競技場開古拿大技連強化珠都無埋

想點

有兩隻獵人卡會清版面